我！ 地！ 仲！ 輸！ 緊！ 架！

今次香港人唔可以咁善忘得唔得

我地仲未爭取到任何野架

仲有位義士

佢遺願未完成架

推

出面堆post真係睇到同早幾日差好撚遠
一個道歉就打散晒班人
On99

Push

push

其實大家都知
但 可以點做

好奇怪地

少左好多商量

甚至621 ，

應該點做， 都冇人討論